呢個時候仲有心情去旅行周遊列國嘅都係垃圾

大吃大喝
post晒喺ig 驚撚死人地唔撚知
有錢都唔留返支持香港
幾多學生/手足/前線/小隊需要人幫
五個月啦 死嘅死 傷嘅傷
對唔對得住香港人呀屌你

知唔知點解今時今日仲係處於劣勢呀?
就係因為有好多有能力嘅人
無係呢場運動出盡力
捐少少錢出去就當贖罪券
Facebook/ig post 下新聞 打句好嬲就當做咗野
反而係後生個班全部ALL IN
身家得$20000 就用晒$20000

剩係講612 運動最重要個日
現場9成都係後生 就知咩料
唔好再係度講自己年紀大落唔到場呢啲鳩野
淆底就淆底啦屌 咪又係想班後生代你去衝
自己就係屋企打邊爐睇直播
唔該呢班口口聲聲講光復香港
但實際上食緊人血饅頭嘅大人反省下
唔好再縮係後面 縮係屋企啦

一早買左機票果d唔去咩

今日：好嬲好嬲
另一日：唔好意思咁多位手足我去個旅行好快返
活動當日：po吃喝玩樂story
但其實呢啲人真係好難叫得郁

守孝三年

算啦無視呢d 所謂朋友，
集中返要做既野仲好

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

你咁撚想去咪去囉

咁如果場仗打到2047呢

真 要日日死老豆咁先得

唔post出黎好難咩？

我就係啱啱去完旅行，我就係不停po旅行相，咁又點？

你有冇受過傷？
你有冇流過血？
你有冇俾狗咬過？
你有冇食tg食到內分泌失調？

我好撚辛苦，係咪去下旅行放鬆都唔得？係咪po下相同人分享都唔得？

你唔想睇咪skip囉unfollow囉，做乜鳩要屌我？

呢種人你鬧完佢都係咁，鄙視之

Logic Fail
Assume哂所有吃喝玩樂嘅人都係冷氣和理非
識唔少前線真勇武 比人拉過比狗咬過嘅
呢排都有去個短旅行放鬆下
唔通又要比你屌?